疫情下嘅的士佬

有無覺得咁多司機職業入面，好似最多都係DC9爆疫
好似仲多過d日日行經醫院/機場d巴士小巴司機

到今晚，成個香港又比疫情陰霾濃罩住，竟然仲見到空車的士，個司機係除口罩抖氣

有無諗過萬一有感染者上過架車講過野/咳過whatever，啲病毒比架車焗住，就算乘客落咗車先除罩呼吸，想唔中都幾難。。

其實的士佬自己都驚
小妹爸爸係的士佬
佢每接完一個客就噴一次消毒
前排都遇過好幾次啲客唔戴罩
後來幫佢整咗個notice叫人戴罩上車
冇就問司機攞個
但其實講真 我老豆都話冇生意
前排已經停咗幾個月工 7月開始返又爆第三波
前日一日賺得嗰$28

好多的士佬無咩衛生意識

叫爸爸入黃的台啦